熱狗個8號仔越來越似樣

開始有大將之風，有少少似沙維

樓主